有事業心既女人係咪男人既災難？

有事業線會好啲

有事業線嘅女人係男人嘅幸福

唔到

係

冇仔女未結婚果Ｄ就更加係災難